國慶穿紅衣，叫「港人治港 高度自治」

國慶穿紅衣遊行
叫&舉「港人治港，高度自治」口號
逼中共報導
甚至特登行去藍媒受訪，講支持中央切實執行一國兩制、港人治港、高度自治...之類嘅曲到圓說話
有冇得諗?

*我知到咗今時今日多咗好多人撐港獨，但兄弟爬山。
我出此post係想問喺連登有冇人同我諗法一樣，
buy懷柔中共(至少懷柔中國人民)哩一招？
目的係對準香港政權&黑警，同時削弱中共擺中港人民對立哩招

唔明你點諗

個前因後果你又唔去釐清

歷史笑話：港人自港，高度自治

P

你up 乜撚ah 紅衫
拉

不了

拉

本世紀最大笑話

建議樓主提名諾貝爾和平獎